heymandi 係點玩

求教學

米八以上
常春藤聯盟畢業
白切雞咁嘅皮膚
唔講淫嘢
需要一個肥婆女友

漏咗身家1B

Hey man, di let me down
She has found you, now go and get her

呢個app係俾心靈好空虛既人玩
入面既人多數都人格有問題
男既通常想搵Free Chicken
女仔一係失戀 一係太肥想找慰藉
美其言就大家各取所需
但小心遇到老千/性病/恐怖情人
後果不堪設想

要好撚串咁話自己係外協

多數攞嚟問功課

一日只match5個人？！